狗賊: 我真係一日用一個口罩，64萬個口罩唔係好多之嘛

全城抗疫物資短缺，昨日《蘋果日報》報道指，政府首輪分配的物資中，警察獲發約 64 萬個口罩，數量僅次於衞生署。警方今日於 FB 發布影片，稱警隊「肯定是同市民接觸最多的政府部門」，工作衛生風險不低。警方又指絕大多數警員每日只獲發一個口罩，並強調警隊一直與其他政府部門，一齊站在最前線共同抗疫。

警察公共關係科警司劉肇邦在影片中表示，警方曾經在1月24日獲派發數十萬個口罩。他指警隊連同輔警有四萬人，「而我們肯定是同市民接觸最多的政府部門」，警員工作面對的衛生風險不低，包括押解犯人到急症室，在病房看守犯人，處理屍體及接觸涉及血液的罪案現場等，「如果警察不能好好保護自己，我們如何好好保護市民呢？」

劉肇邦又稱，絕大多數警員每日僅獲發一個口罩，「我們同事，絕大多數每日只係獲發一個口罩，一人一日一個口罩，你覺得呢個數係多定係少？」

對於有報道指警方獲發 1.3 萬個 N95 口罩，未來會獲發逾 4 萬件防護衣，劉肇邦稱這些都是失實指控。他指目前警隊口罩極少，僅能應付一星期用量。至於保護衣，警方疫情至今「一件都無攞過」，目前使用的都是儲備。

他批評有人出於政治利益、嘩眾取寵，用假新聞意圖分化社會，是抹殺警員協助醫務人員及社會各界共同抗疫的工作，對此予以強烈譴責，「我們從疫情一開始，一直堅守崗位，從來都是和其他政府部門一齊，站在最前線共同抗疫」。

對於有人批評警方貪生怕死、鼠輩儒夫，他反問：「究竟是過去八個月，係邊個每日面對汽油彈、鏹水彈、真槍實彈、炸彈？邊個先係儒夫？係每日站在前線，為香港止暴制亂的香港警察？定係只懂躲在螢幕後，打幾隻字、講煽動說話、做假新聞的人才是儒夫？」

64萬個口罩除2萬個所謂要行beat既狗，足夠32日用呀

唔止32日啦
仲有輪休
又唔係個個出街

Btw依家仲有狗行beat咩？

黑警剩係識轉移視線 刺稻草人

我當2萬隻制服狗同CCB d on狗都全部返晒，唔計supporting roles總共2萬隻狗，唔撚放假足夠佢地燒32日。

仲有之前買落果d豬咀，面罩又可以用

公道d 有無舊年數據先，年年都係咁多就算
敢唔敢膽公開先

又係呢個前CCTVB妓者劉肇邦
之前出片話抵制CCTVB手足恐嚇，黑社會行為。

借個位thx

發燒影片#4
推到第1啦快啲
仲有做國際文宣

Follow like share 佢fb

2020.2.16 5:11pm
大大力推出WhatsApp fb ig Twitter line

由熱門#8升到#3了

越高越易推

「我們同事，絕大多數每日只係獲發一個口罩，一人一日一個口罩，你覺得呢個數係多定係少？」

係多，放假都獲發一個口罩，一定係多。而且，只是絕大多數獲發一個，不排除部份每日獲發一百個口罩。

不過，香港警察係大撚晒。

請提出與市民接觸最多的證據

究竟是過去八個月，係邊個每日面對汽油彈、鏹水彈、真槍實彈、炸彈？邊個先係儒夫？係每日站在前線，為香港止暴制亂的香港警察？定係只懂躲在螢幕後，打幾隻字、講煽動說話、做假新聞的人才是儒夫？

咁緊係你受啦本身就係想同你高溫消毒我出街從未驚過火魔喎

枉佢做過記者，顛倒是非到。
真係影衰晒過去8個月要食TG、子彈、胡椒噴劑、被狗打，守護真相嘅浸大新聞系畢業嘅記者。

狗渣

最尾個段講多左啦 屌你721 咪調頭走囉 係要人提住

十二月同二月條數？